呀叔巴士除拖鞋，網友睇唔順眼踢出巴士外！！！！

更正： 除波鞋

一睇圖唔知做咩笑到仆街

好波

即係佢除完訓撚左？

Well done

正評

開頭睇唔到腳仲想話洗唔洗咁過份 , 原來除鞋放去對面

廢老

好心佢係唔妥人嘅咪開聲屌囉 扔鳩人對鞋做乜姐
仲細咩屌

其他乘客唔小心帶左舊垃圾落車

呢d自私廢伯係要教訓吓

閞聲屌廢伯都唔會認為自己錯

幾有公德心，除鞋先放上去

我想知佢醒返個反應會點

你老豆呀？

老友記有公德心🙇🏿🙇🏿👍🏿

哩啲人通常會屌番你轉頭

一定

比人屌得返轉頭就係你把口廢啦

係咪以後戴左套就可以強姦人

好撚爽

好想知佢訓醒會點

well done

goodjob

鬧得好，呢種人未見過鬼唔會怕黑

屌

好想睇條廢老發現無左對鞋個樣

做法正確

係巴士笑左出聲

屌, 以後條廢老就會唔除鞋踩上去
btw, 掉得好

佢醒左之後會發生咩事呢

咁鍾意除鞋啦嗱
好想睇下個廢老點赤腳行返屋企

死廢老

有冇巴打當時係車？

好想知個廢老醒左點樣？

笑左

除鞋舒服d咋

今時今日重同班老坑客氣咩

幾廿歲人要班細既教你點做人知唔知醜

佢咁做犯法既可以告佢
但攞人地隻鞋dump 咁明顯係咪告得 即係偷野罪？
扮唔小心攞走/ 以為係垃圾執走呢d 留番同個官講？

上網方便左就多左好多網上判官呃like

好耐冇見過係岩既網絡公審
連擺上網做乜鳩 當面屌啦 依句都用唔著
直接行動

抵撚死

駁唔到

令佢無鞋著可以直接打擊佢

屌同啊叔同款襪

點做到？
之後點

同游小姐一樣
改變唔到d咩都唔駛做d on9野整衰自己形象既
屌唔掂個阿伯就用埋呢d招

開頭以為就咁除鞋坐住覺得無必要去到咁盡
睇完圖之後覺得……抵死

隔住mon都覺得臭
呢d廢老唔教訓下唔得

佢已經整臭佐果個位，屌佢已經無用，要比d教訓佢

下次佢唔除鞋放上去又可以點

正宗廢老
坐2蚊車以為係大爺

犯左法仲po上網呃like
傷害他人財產

除鞋令成個車廂臭唒

快d去報警啦

好多正義撚

非常好！

或者你個口閪呢

一早報撚左啦on9 而家啲網絡風氣真係

掉出車真係玩自己, 應該收埋係巴士

其實都証明唔到post 相嗰人＝扔鞋人

( Show Blocked User - 一雞兩味 )

垃圾

正解

你班傻閪係盲的？ 你老母個化閪邊撚度有寫佢掉出去啊？ 報驚撚唔撚報既你條女 你老婆 你個女即日起比大量男人中出個閪d精滿撚到自己飲撚埋

留名

個d仆街坐前後排仲要大大聲吹水個d廢佬可以點對付

廢老就是原罪

哈哈

大塊人參

抵死 死廢老

人地年紀大 唔可以包容下
人地可能辛苦成日呢 出句聲同佢講唔可以？

你都爆得幾突然喎

我屌你老母呀

Block 柒佢喇

包你老母

日撚日包容
又成撚日ff人地慘

樓主都係馬友

On9道德撚我見得多
On9到你咁又真係未見過
辛苦同除鞋有乜撚野關係啊傻鳩用下你個腦啦

岩你老母

咁都要人開聲
幼稚園都知錯啦

正皮
死廢老收皮啦

留名睇結局

屌你都戇鳩

單機啦on9仔

我包容佢 咁邊撚個包容我？

做得好 呢d廢老真係要教訓下

對波鞋好慘

好仆街 但我鍾意

我年紀仲大，日撚日做十幾廿個鐘，
可以叫你條女or老婆or老母聽朝8點
係旺角搵個地方比個閪我插可以嗎？
唔撚係唔得呀嗎？包容下啦
最多我中出完比埋避孕丸佢啦

做得非常好
最撚憎呢啲自私自利嘅人

咪係，幼稚園小朋友都知錯

可以 大家互相幫助啫
聽日8點信和等ok?

咁都有正義撚

一樣諗法

屌有撚用咩， 規例又冇話唔得， 司機又唔會理， 呢啲中年人最撚厚面皮不知廉恥， 話佢唔會收斂， 只會覺得你多管閒事

有一隻仲可以跳番， 應該扔晒一對

邊度話網友踢
明明話隻鞋自行落左車

你屌完佢咪又係屌返你覺得自己無錯，做左幾十年人佢覺得無錯既野係改唔到，除非瀨過野

good

飛象過河就抵撚死

唔block唔得
以為自己帶住個道德光環
再見到句辛苦左成日

屌你老母辛苦左成日就會除鞋擺隻腳對面？
你自己會唔會咁做先？

我以前都試撚過，當時搭冇冷氣巴士坐上層，有條呀嬋上車除鞋棟起隻腳，臨落車經過踢走佢對鞋跟手扔出窗。

係呀吹呀？
叫你老豆比d公德心啦坐巴士

嚴重好波

返大陸啦
大撚把野比你條傻鳩包容

大愛撚好難頂
dom佢對鞋犯法又點呀
教訓佢咪教訓佢
吹撚脹呀？

又走去諗咩偷竊罪，
乜都驚冇撚用

以前細個住公屋經過 d 公認仆街既門外如見佢地放對鞋出黎一係幫佢扔走一隻一係儲啖勁痰吐落佢對鞋入面又或者扲去樓梯搵佢隻鞋裝屎再放返去佢門口，細路𠴱陣真係壞事做盡。

對鞋自己去冒險

Well done ! 正一仆街廢老

個post好多大愛包容撚

醫生說赤腳走路更好更健康

屌你老母收皮啦

好撚抵死

咁其他乘客唔辛苦？
你要人地包容廢老 廢老有無體諒過其他人啊？
你係咪太大愛？

本身以為個阿伯就咁除左對鞋 如果係咁掉人對鞋就有d過份

但之後見到伸直晒對腳去對面位 屌你老母即刻覺得掉得好

屌，仲以為踢左個阿叔落車

Ching ho ball

包容呢個字本身無乜野，亦係人之常情

就係比班蝗濫用，用到變負面詞

係咪未見識過廢老幾仆街幾恃老賣老冇公德冇品德
唔止廢老，任何年紀都有咁嘅痴線西
依家又唔係周街搶人地好地地嘅老人家對鞋去扔

諗到個阿伯醒咗就覺得爽

你無做錯到

條友正一無腦敬老大愛撚
好撚尻 現實都會有呢啲大愛說教撚

得啦得啦 快撚d報警啦屌你老母

Ho ball ching
屌佢老母呢啲人極度自我中心
都唔洗諗佢會同你講道理
一鳩野掉左佢對鞋就岩

抵死啦

正

認真，咁玩可以報警🤔幼稚到一時快感換來案底

如果大家都咁做, 個世界一定更美好

咁都有道德鳩

年紀大可以死能左佢

咪就係 佢無寫係佢攞走 但影晒相 目擊者定 嫌疑犯真係一線之差
分分鐘有埋指模 架巴士站附近又可能有cctv 有心要事主留案底既真係垃圾桶都拎番隻鞋出黎攞指模做證據

無謂為左網上d like留案底啦 唔值得
大愛撚就算數 根本個阿叔就做錯 而家只係以暴易暴

邊位巴打咁高質

屌你老母對腳擺撚哂上去都喺度大愛

大愛左膠必須死

呢個故事教訓大家，除鞋唔緊要，千其要𥄫實對鞋

好想知道後續發展
到底啊叔係含笑半步釘咁番去定無着鞋番去

以前仲係熱狗年代，聽講有個阿叔喺巴士上層霸住一排櫈嚟瞓覺（啡色三座位），當時架車都幾 full

瞓覺阿叔對鞋又係咁樣被人就咁扔出窗，仲好似話掟咗喺某個巴士站嘅避雨蓬頂上

第一次聽笑到 hihi

做得好 廢老霸兩個位仲影響衛生
大愛撚收皮啦，個廢老冇錢先坐巴士呀叫免費的士接送佢呀笨柒

隔離個啊嬸見到咪笑到仆街 好想知最後佢個反應

好得人驚

想單機咪講囉
( Show Blocked User - 一雞兩味 )

做得好

Agger 點解仲有人包容死廢老

佢只會話又無阻到你嗰啲垃撚圾理由

抵啦

諗到佢好似帶波咁帶隻鞋出門口 之後踢落車 好有畫面

有一次搭巴士見到個呀嬸坐最近個排兩隻腳伸去對面張櫈
我開聲同佢講有寫明唔可以放係對面座位罰款xxx
個呀嬸仲理直氣壯話唔頂住會跣 （都唔知up乜鳩）
我話你咪咁厚面皮啦 佢無理我
之後行去司機位講 司機咪又係俾個無奈樣我話都係靠乘客自律
根本無人執行

齋講有撚用咩屌你老母包容on9西
如果我知邊位義士做嘅話真係想當面讚揚下佢

對住呢啲撚樣留返啖氣暖肚，直接玩鳩佢一鑊就啱架啦

痴撚線，睇到有人話人地攰包容下，攰係未就可成隻腳擺到對面位呀，好心唔好下下咁撚大愛，見到係老人家就包容啦，好撚 反智

一雞兩味呢條冚家鏟一早block柒咗啦

D 左膠大愛撚真係ON99

屌佢老母 追擊廢老
最撚憎啲濕尻倚老賣老既仆街

笑到仆街

話包容果D發燒燒壞腦,定大陸仔第一日出城?

抵呀

紅字你up乜7
咩叫目擊者定嫌疑犯真係一線之差
即係話我見到人打刧，但我唔報警重去拍片我都係疑犯之一
重要嘅係你有冇好確實的證據係影相嗰條友做先
你條76唔識就咪扮識啦，出黎9up就叻
返屋企飲奶啦
btw你報左警未呀

笑死

笑下咪算
呢d人太自私
飛象過河

我屌你老母，包你老母容呀
on你個柒鳩呀，有無人包容過我地呀
屌你老母閪，坐一坐又比班冚家產影影影
放上d比廢老打飛機既群組到屌屌屌
你老母又唔撚見你條撚人你條撚樣話包容呀
依架屌鳩你呀撚樣，辛苦成日？
其他人唔撚辛苦既，辛苦完一日仲要嗅你隻臭閪腳
好明顯唔撚比d教訓呢d人係唔撚work架
大愛包容既撚人左膠定藍絲定唔知乜柒
收撚皮啦

個阿伯下次會連埋鞋踩去對面
好心做壞事就係呢D

抵死，啲蝗同廢老最鍾意除鞋

如果放啲禁釘落去一定好撚爽

又唔係殺人放火
邊個會同你驗指模呀
講野前用下個腦先得唔得

好認真

呢個人係馬鞍山之友板主黎wo

如果啲阿伯屌得醒
香港就唔會有咁多廢中廢老垃圾藍絲啦
利申：唔支持做犯法野

咪係 上面成堆大愛撚唔識法律

講真對鞋唔係咩特別款式
點證明巴士站個隻鞋就係呀伯個隻?
我話琴日係巴士站見到一隻鞋好搞笑
所以影相
今日見到個除鞋呀伯隻鞋好似樣
又影相
吹咩?

道德撚
死返出去啦

抵撚死
死廢老
大快人心

報警話唔見左隻鞋懷疑比人偷

報警要當時人報

加埋警察受先得

但過程有無證人知點解隻鞋唔見左？

做得好，最憎啲人擺對臭閪腳到對面櫈

你開聲屌佢佢會屌返你轉頭，佢唔會覺得自己有問題

係 坐巴士成日有d仆街廢老講野大大聲嘈撚住哂

唔係屌唔屌佢嘅問題，係呢啲阿伯你屌極佢都唔化，不停咁爆粗，唔會同你討論

條友同藍絲一樣 唔係理個支那 港共做得岩唔岩
而係話郁佢個個做臭自己

做咩叫我

飛象過河不守禮

屌你老母臭化

大愛撚收鳩皮啦屌你老母
上次夠開聲屌鳩過個阿叔除鞋飛象過河
佢話鳩返我痴線, 話個位唔撚係我坐我就唔嘈得
同佢講公德心佢當食撚得架
呢啲人大庭廣眾做得出就冇撚諗過自己有錯, 一定要受下教訓先治撚到

D呀叔自私就會用歪理話自己岩

12個大愛撚負左皮

屈蛇 保安之猛鳩

所以我深信 要死哂4、50個代
香港先有得救
每次出街見到 都好想佢地下一秒 無啦啦 自然死

文明進步
居然識除鞋

正評不解釋

廿 田

幼稚園都知錯既事仲同佢講經咩

好波，車廂垃圾清理左佢姐～

隻鞋應該係自己走落去

唔係偷係踢，巴打乜你咁唔小心嫁，睇路啦

放d綠豆落去 一著全部綠色
利申 pe堂見過

出埋花紅，上埋警訉通輯扔鞋人士

個post咁多大愛廢老大聯盟
竟然覺得講係有用我真係忍唔住笑咗出嚟

應該出動重案組

咁佢醒番有咩反應？

除得對鞋就預左有風險架啦，點怪得人

訓醒未

好奇佢點樣將隻鞋帶波咁帶落車

大快人心

無諗過今時今日都仲有人覺得 同呢班廢老講道理係有用

好想知後事如何

左膠大愛

老老豆豆 之前都有衝動想試
但真係驚黑警

大愛左膠們 我祝你地戴綠帽呀

咪係囉，唔通踢咗個汽水罐落車又係犯法囉喎

晨早睇到post表示好爽

自己唔會做但唔反對人做

雖然行動有d小學雞。

但…

樓主好波，做得好。同d廢老講多無謂。

連登咁多道德撚嘅

仲咁撚多道德戇鳩仔出黎吠嘅喂

公眾位置 有時好佩服d人
1. 架車超靜 講電話超大聲 (無人想知你講咩...)
2. 架車超靜 開大喇叭煲劇/一係玩Candy crush
3. 舊Iphone耳機甩聲.... (呢個都算 起碼無咁大騷擾 但試過有次條友重播同一首歌 狂洗腦）

包容

有次上層車尾有個阿嬸攤左係度瞓，冇人出聲，我坐佢前少少係咁擰轉頭屌鳩佢，佢仲屌返我轉頭，呢d垃圾唔撚玩鳩佢地都唔知衰

咁咋?睇標題仲以為網友一腳踢咗廢老出車

又唔係大案
警犬罰下抄咪又算

想像到佢單腳跳返屋企既情景

ho ball

留名屌你老母

做得好，根本呢d廢老屌都冇用

掟人哋鞋落巴士真係好撚賤

暫時有13個道德撚

出埋飛虎就岩

好多人屌老人家 都唔關係咪老人家事 你都會老啦 焦點係老人家上根本無意思 只係佢行為上錯咗 應該屌個行為
btw 最好留埋字條 寫見你腳底有垃圾幫你清咗

有一隻杜德偉

仲有剪指甲嘅啊嬸，彈到周圍係

戇鳩仔仲咁天真以為廢中老同你嘈會講道理

我試過話個阿叔坐上層講野可唔可以唔好講野咁大聲
比佢屌我 宜家你係邊個呀 香港係自由社會 我又冇犯法 巴士有話唔比講野咩 你都on9既

佢鬧多2句

我大大聲再屌柒佢
我岩岩好聲好氣叫你唔好咁大聲 係請你細聲啲 唔係唔撚比你講野
理解唔到就咪撚學人講自由啦
話我on9? 我好聲好氣話你 你仲on99用粗口屌我
我就係要比上層既人睇下 覺得係你on9冇面 定我on9

根本佢就唔再出聲 我就繼續訓覺 直到落車

屌都廢事啦呢啲人
扔鳩哂佢啲鞋等佢落車每行一步就自我反省一次

其實與同掉人對鞋落車不如理直氣壯同阿叔講道理

唔聽先再做其他行動？

打撚染佢仆街

執佢一劑霸踢佢落車啦屌

行動最實際

係呀，好彩今次無人掟

叫醒左個阿叔仲點掉佢對鞋

佢on9 唔駛理佢

屌你老母死港豬
扮乜撚野講道德大愛

啲道德撚使唔使整個愛護廢老聯盟

咪係，架車行緊，隻鞋自己碌走咗好出奇咩

係公司笑到停唔到
有冇事後樣😂😂😂😂

除左鞋算唔算有公德心

啲老野玩candy crush真係世界級煩
有時戴埋耳機都仲聽到啲se

抵撚死啦 仲死撐廢老咩心態

諗深一層都幾勁 要慢慢掃隻鞋落巴士 而又要唔比正義撚發現 其實係一件好難既事

想像到成件事好 Mr Bean

成功之後mr. bean 個自high 樣

做得好， 廢老係要受吓教訓

真膠定假膠啊屌你老母

我攰我捉鳩你老母黎屌又唔見你包容我？

睇完你上面個回覆都知你垃圾

睇埋呢個更加肯定

廣告都一齊慶祝

形象咩黎嫁食得嫁?

話佢會聽既當初就唔會放隻腳上去

放得隻臭腳踩住人地用黎坐既座位
呢種唔尊重人在先既社會垃圾憑咩可以受人尊重？如果我走去死死氣問佢可唔可以放返隻腳落黎就真係唔尊重自己喇

佢地之後有班新傷港忍呀

呢啲道德撚千萬唔好block 見一次屌一次

4. [OT少少]巴士司機朝早返工果轉尻播廣告電視嘈住訓覺

道德撚召喚

講得冇錯

唔係犯法既話一腳兜落去等佢以後都唔洗再台起隻腳

話報警個d可以block柒晒

我比佢搞到冇位坐又邊個包容我啊屌你班大愛道德左膠
Btw,報警撚報左警未呀？

你收嗲啦 好撚有道德喎你

eric 好波

算啦 條能樣除左識放自己個仔上黎之外就無能用

少出聲都要 X 2